E.Lamela入一入黎

空晒都唔中龍

塊地太爛

除左塊地硬我諗唔到有乜可以賴

push

你死啦...佢好小氣

利迷小氣d

我同榮清理性討論

搵他做咩

榮清已經係另一個post鬧緊人

Link

我都係理性表達意見

踢緊美式足球呀

出黎啦，我想撚狗了